[
    {
        "randomId": 280
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Igagarigaga",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "option_3": "Intoki",
            "option_4": "Ururimi mu menyo",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyamunombanomba wa Munombano uwakwenda rwakwendana",
            "option_1": "Ikizamini",
            "option_2": "Agatonyanga",
            "option_3": "Indiga mu ihene",
            "option_4": "Urutoki mu nkono y'itabi",
            "correct_answer": "Urutoki mu nkono y'itabi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ubutunguru bubiri bwambutse ingezi",
            "option_1": "Imvi zikuye umusatsi w'ubuto",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Amaso",
            "correct_answer": "Amaso"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Katunga ijuru",
            "option_1": "Agahundo",
            "option_2": "Urugori rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Agahundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera amakara y'umuntu",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Umugezi",
            "option_3": "Urugi",
            "option_4": "Inkono n'urweso",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mfukumfuku yatura so ku mucaca",
            "option_1": "Ibarizo",
            "option_2": "Inkumi yiba",
            "option_3": "Indarama",
            "option_4": "Umusemburo",
            "correct_answer": "Umusemburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nambutse uruzi nkubita umwogo w'inda hasi",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_3": "Intashya",
            "option_4": "Umusirikare",
            "correct_answer": "Intashya"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ca bugufi turase Rugingira",
            "option_1": "Ibijumaba",
            "option_2": "Uruhu rw'intama",
            "option_3": "Ifundi ku rukoma",
            "option_4": "Urusogo mu mukobwe",
            "correct_answer": "Ifundi ku rukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inshyimbo y'iminsi yegekwa mu mfuruka",
            "option_1": "Isake; impanda",
            "option_2": "Uruhindu rw'indushyi",
            "option_3": "Inzara",
            "option_4": "Radiyo",
            "correct_answer": "Uruhindu rw'indushyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Igitabo cya Mutara ntawutagishengera",
            "option_1": "Agakatsi ku butanda",
            "option_2": "Ikibuguzo, igisoro",
            "option_3": "Isake; impanda",
            "option_4": "Umuvumbuko w'intare",
            "correct_answer": "Ikibuguzo, igisoro"
        }
    }
]